新垣結衣（167）結衣醬 未來要當站在頂點女演員哦

- 全舊post連結：
- 近期消息整合：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

チキンラーメンCM 「しろたま講座 篇」 30秒 / 新垣結衣

Let's しろたま！ チキンラーメン

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
[多圖] 痴線佬亂遊關西

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

1

Lm

睇完五月天留名

留

標題

異教徒追完其他 post 返嚟留名

今日子回歸原初の留名
今日子真係好好睇 誠意推介
トデイソンゴダンリフナム

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦
掟上今日子的備忘錄

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 3.0.1

Hi

我個fd都睇完 你地都爽啦

覆番預設巴 我地有繁中字幕喎
不過買番黎可唔可以自己入字幕就唔知

唔知五月天有無拎working visa呢

18號係我重生嘅日子，可唔可以嗰日下晝12點之後嘅post我開

今日氣氛好差

借蜉蝣仔圖

使唔使咁快？

你去錯新垣結果post?

生快

生日快樂

法國今日子巴話訓左好耐但仲未訓

原來係咁 生日快樂啊仙人

Mikuri No.1

Sang Yat Fai Lok Ah Ba Da

第一日識me?

Post名係咪叫我

me 0025 reaally sllleeeeppp lah

慣左了

Yui醬先係

仙人巴生日快樂

買返可能都係collection /睇NG only

仙人 生日快樂

心姨

閂咗電腦先嚟開台

等你返黎

好正

再開啦

室長真係好型

collection都唔錯 日後學識日文再睇

原版黎? 點解我唔記得有飛出去呢幕....

Btw
有冇有權限編輯舊postlink嘅巴打
可以幫手睇睇166post個時間
唔知點解減完變咗負數

ガッキーbb祝你生日快樂

我記得室長同小梅啊爸係咪合作過

仙人生日快樂

我要追女神

老拍檔黎

邊個你女神

我要媾結衣

今日呢度好開心

POST突然推得好快

為賀仙人生日，本席決定遲5分鐘訓

係拍咩

佢有媾我

大大粒唔使找

瞓

好啦 又要繼續深潛了
下個星期正式返黎再見

咁快第4頁

等你

あぶない刑事

仙人

我法國我話瞓，都幫手推咗好多吓post

btw 瞓

理下自己個post啦

冇人睇，棄咗

都係唔夠全盛時期勁

我明明答左你

人地問問題都唔答

sorry miss 咗

Thx

答咗了，繼續棄

侵，166個個搞掂咗

晚上的大家好

無霸巴打好

今日j2播逃恥

我知呀

不過點解會咁

個FORMAT 無SET到

新人留名
心姨 母親節快樂

潛力圖

我今日考完試都開唔到po 咁啱考緊嗰陣爆咗po 宜家有俾人book咗

正皮數量直線下降

168好似無人book

sor
依排忙懶得開funson投票

大家睇清楚啲啊 內有玄機

近期得我開post係過80正評

識做啦

望下枝筆寫咩

ok 負皮咗

筆

個post快到呢

原來你會開funson投票

你負評完都唔會影響到我正評數

Gakki!.gif

btw 改圖嚟？

上個post開得高汁所以推快左少少

唔係改圖 係真
第二套都有

請問有無睇番月薪嬌妻呀？我miss左

僱傭妻子就有

無
睇左德成老婆

巴打生日大快樂

發現個個cap出嚟嘅感覺都唔同

ガッキー！ガッキー！ガッキー！

無啊
cut得好辛苦架
0.1秒都唔知有無

結衣BB 晚安

融入生命中

依套係咩?

我上次咪講過囉 侵

哼 唔講你都唔知

你對你啲同類好敏感

蜉蝣心中

腥些

好似係 IQ246

特登偷你句嘢嚟用

我另外cap過幾張
發現都係而家呢張最好

預祝結衣母親節快樂

說好不提

多謝

大家老母節快樂

咩意思

唔識點形容
總之都係咁得意啦

表情滿分

大家好

真知子真係好可愛

駁吾刀

有無巴打可以答我其實羅圈腳係乜?

等我召喚厄俊黎答你

一定係蘿蔔腿

淨係比膠 又唔答人

俊仔好似好早訓

no offense啊 俊仔

都仲係未講答案 要人點算
O型腳啊

訓先

呢張

黑芝麻

張張都

我應該留耐d沖繩,母親節佢實係沖繩到#bawling#lm

再去

今日好多真知子
腥些 大師兄終於歸位

侵又唔上歌台，頭先你啲國民都入埋嚟睇結衣

而家閂咗台未

未,但你國民走左

咩我國民

有個abc入左黎

求台傳送門

我前幾日都係沖繩,想買有結衣既野
點知一樣都買唔到

son has sex disease mother feels extremely sad

獨佔一陣

No la

1分鐘夠唔夠

tomorrow has sex disease mother not dare to see you secretly

不了

巨巴入坑未啊

呀星接力

推

今日我揀咗2012

第一頁留名

Gakki

2

4

6

8

10

12

Gskki

夠啦

14

晚安啦

我發覺個list 唔準
暴風小年幾好睇
d人講到太爛
其實好正

我完全唔知你睇左咩
暴走少年?好睇?

好睇呀，佢變左孖邊妹！

暴風小年

d人話佢做型定位怪 佢地先唔明，之前少女萌
依家係少婦人妻萌 轉型好成功，仲好吸引

小年擁有暴風嘅力量 抵抗壞人嘅故事 應該幾好睇
我知結衣好睇 但套野真係 頹頹地

火龍果係咪淨係睇左有結衣啲位咋

龍總留言有冇試過打啱哂字？

有

style黎

各位 瞓先

靜晒

搞到我想食巨無霸

落街買

聽日午餐

不過老實講性價比好低

又話訓

係

佢同我講？
bye bye
我要做浪子！

獨佔

你係咪逢深夜先出現？

佔個包好啦

獨佔巨無霸

明明都成一點先訓 做乜依家又會醒左架.......

陪我？

都係不了 好眼訓

唉 呢排唔知做乜野好似好掛住ex咁
明明都散左差唔多三年 但前日竟然夢見自己同佢一齊番

我冇呢個煩惱 冇ex

同佢一齊個陣當左佢係世界中心 我都知係比左好大壓力佢咁
Yr1 散左 自己諗住all in 去讀書 好快就會唔記得佢咁
但其實好似每次壓力大個陣都會諗番起佢

佢垃圾黎 唔好再諗啦

傳說中嘅係雞係公廁治癒法
唔知喇 好似呢幾日都遇到唔少人咁 但好似潛意識地都會拎左去同ex比較
雖然都知係幾唔公平.....

獨佔下先

3分鐘

五點都唔訓

夢遊覆host

係?

星期日返工留名

咁早

生日大大快樂

收咗台?

rip

追post見到好多真知子

冇人? 你班廢青未起身?

香港早晨 獨佔

今次真係兒子生性

腳

你地睇唔到咩

邪念佔據左佢

唔係個個好似我咁可以控制邪念

早晨

早

尋晚真係直播大台個重播？

特立獨行
盡佔先機

好生面口下

大傻仔咁日咁活躍

新人？

おはようございます

おはよう

唔洗扮

吼！

一起身就睇一集逃恥真係
實栗

其實小蝶都

小蝶都j

尋晚直播三點果次

法國fan仔個個都話正
正宗十八歲到八十歲

Fan

召喚之前揸Tesla 位痴線佬

你地d思想太污穢

新手留名

我係大愛撚

fan

侵

其實點解mbmh最後間學校叫宙船？

宙船隻字本身有特別意思？
定係純粹配合首歌

決定做結衣post嘅風紀

聽住先

你嚟搞笑？

甲級戰犯

因為宙船太好聽

不過我都無話小安正

結衣post需要教宗維持秩序

各位早晨

男神係咁
乜都識乜都叻

唔知稻葉巴點呢

應該訓緊 訓幾日姐

今日子巴

屋企人

做乜又有人bin本教宗

早晨啦

去路人巴個post搵佢嘛 佢揸Tesla

痴線程度又進化左 開始出改圖

Cls

執波又係男神

大家早
同家人慶祝緊生日+母親節

如果我同結衣結婚
實會俾今日子巴呢個癡線佬追殺
驚驚

正
今日子巴咩都有研究 好charm

快點擁護我

唔係點做男神

隻里昂係咪痴左線

咁我咪俾佢追殺緊

Failed
Gakki邊有咁矮啊

里昂食咗啦，都唔識跑

角度問題

啱呀

巴打有被害妄想症

出面白紋e蚊個post
嗰位巴打又幾幽默

你就唔夠人嚟啦

原來起身冇上到黎

侵學下人啦

我宣布今日子大軍正式抵達

話咗富家子弟

真知子

其實又唔係話佢係雞係公廁
之不過會諗起佢因爲你仲覺得佢好好
耐左就知道其實ex不是什麼好人

dukjim

我係果堆入面邊一個?雖然冇乜分別

法國成日唔記得正評

明明係唔計供架車 淨係計個車位費

笑到我

吓

吓咩？唔計車位、供都要四千？用番啱個標點囉

你識唔識中文

早晨，廢青1點先起身

乜呀 搞到我而家係咁質疑自己，唔係講唔計車位，唔計供車，都要用四千一個月咩？

如果係咁又貴左d喎 食咩油？

毒撚少講嘢，1999唔好意思囉

而家都唔知計緊咩

冇免費唔係啫係計咩

up緊乜野 睇到頭都大

結衣？？？.gif

我返睇終於明 無睇到如果無免費車位
一打 俾自己

又睇多次逃恥 都係原版好睇啲

And when you smile
The whole world stops and stares for awhile
Cause girl you're amazing

Agger

講緊咩

講咗12個鐘留名 補眠

仲要打錯翻睇，都係潛一潛訓覺先

講緊如果屋企或者公司無車位 要自己比埋車位費 唔計供車果筆錢 一個月都要4000蚊

Gakki smile

又loop下先

Just the way you are

一高一矮兩個男神都
幾時帶我遊車河

宣傳下首主題曲

利申:鳩估

CLS

佢望緊啲咩 邊個嚟認咗佢

侵：

This

is

Fan至啱 制服腳膠

Fan係咪我今日子黨衛軍？

今日好靜，偽毒又爛街溝女

係啊係啊 陪女老母爛街食飯

好靜啊

me 仲溫緊鳩書，好似返返去小學咁，今日到依家得15分鐘休息

全力衝刺 捱多幾日
但係你成日咁得閒改圖嘅

啲垃圾改圖幾分鐘撳下制
溫到悶撳下制又溫咁囉
冇乜溫書意志喇
好似今日子第7集咁
頭幾課背得快，依家2個半鐘先背1課

點解？好好聽喎

又食

多醬真係好肥 btw 仲有三日就考試 睇陣動畫先

聽到上面D語文能力

語文能力有問題果個係聽開學友版 仲話要光復 證明學友先係cover

假日報到
稲葉

好少見結衣個頭係深藍色

唔係黑色咩

好想食big mac 戒咗食m記好耐 去m記通常唔食薯條 要轉栗米

間唔中有幾條深藍咗，呢啲有冇名

挑染

弱弱一問

有無人知可以點免費edit pdf
屋企無畫圖software 但有張圖有小小野改 得返export出黎既pdf檔開到

在兩個人以心理學的攻勢下說服了家人答應婚事，並不用舉辦婚禮。但平匡的同事卻對婚事的真實性存有疑問，並到他們家中作客。雖然已經盡力隱暪，卻還是暴露了兩人並沒有一起睡的事實。平匡卻發現自己決栗實漸生情素。

次次都轉粟米

開心樂園餐轉粟米

4點啦喎

薯條唔係間間都好食
但係栗米就間間都好好食

你地落唔落牛油

唔知 推

太肥 不了

Pdf唔係修改唔到㗎咩

又買嚟試下

呢隻好食過原味

好想快啲完sem睇埋cb2呀

隻牛奶味好正

me都唔落

咁大個仲唔可以自己去邊就去邊？

[member]我仲有兩日考試 我係老母隔離攤係度打緊機[/member]

lm

Shit

爭

訓係度打字 選錯字 自膠

Send俾我整

今日好少人

馬田巴你幾時開始入結衣post?

喂呀 我講野係咪咁難明

唔駛啦 唔該晒 我最尾都係print出黎自己手改算

好好食

今日子真係好正呀屌

駁唔到

係九米仔唔明咋

由睇post開始計 定 留名講嘢開始計先

mayuzumi sensei

我法國原來我已經領導左今日子黨衛軍百幾個post

祝結衣媽媽母親節快樂 我會俾到結衣幸福 伯母唔洗擔心

好想快啲完sem

唔好借結衣搞個人崇拜
結衣老公上

我好似冇講過

新巴

我上面咪話翻睇番，已經知衰咩，我講嘢係咪咁難明

我都送咗張俾侵喎，不過send 咗俾那年仔

抽下水姐
依家明咪得

祝賀伯母你地都俾負評

好靚

塞仔真係人生勝利組,高大男神,家族又有車同車位

又識畫畫

而且打波又勁畫畫又靚

死高佬

留名先

溫緊書 做下樣

考完試仲要溫

好勁

好彩有塞仔陪我

話返學校溫書囉

點解塞仔又米九，我又米九，我輸咁多

母親節快樂

同人遊車河

ptbf

我只係司機
個個老細都坐後座
係結衣坐我隔離

揸住支棍chok 下 chok 下

母親節快樂
繼續深潛 潛到18號考完試再上水

Hi有冇人啊

我冇

大把人特登唔申請卡

你要申請既 大專卡大把你揀 仲有50蚊惠康卷送添

有d係雪糕卷

好似侵冇上水 難得我送幅畫俾佢

戲飛係最抵

購物狂心姨

吼

中銀開銀行戶口要出埋credit card

係咁買鞋

而家出銀行戶口 緊係出渣打
有iron man

不了，渣打撳機死撚咗都未有錢出

我唔會想放張IRON MAN 係銀包

好多時唔知點樣就用左錢
之前本身nba league pass有免費期
點知佢過左免費期之後自動扣我錢
咁都要無端端交卡數

喺異形post發現厄俊 有taste

係其他銀行啲機撳咪得

咪係

要300,300咁撳，窮撚次次咁100

呢個係你柒，你申請league pass個陣佢有寫
不過而家好多話俾你試用個啲SERVICES 通常都係咁，如果你唔CUT 過咗試用期就收番正價

如果有結衣信用卡...

通常一拎就千幾

實栗bb

我通常800，貪又有500又有100，但其實好少機會用CASH

今日陪gakki返沖繩慶祝母親節
下年佢要去香港陪返伯母

呢d日子無錢都要硬食架啦

啱 不過呢排就有nba睇

你起到身睇咩

錯 佢係唔訓

啱先伯母催我同gakki快啲結婚
點算，我未準備好啊

橙 青shan酒犯

好彩Gakki答話想係藝能界打滾多陣，伯母先冇再追問落去

痴線 如果有呢張幾多錢都要買

睇左成日 睇到第9集

笑咗

好想要

Gakki為咗我仲要繼續工作，辛苦佢啦

呢張做左wallpaper 真係好撚靚

不過各位喜歡結衣嘅粉絲有福了，大家仲可以見到偶像

乜今日青山開放日咩？

今日真係好多癲佬

結衣BB

今日有無人開台？定個個都同囡囡出晒街

今日媽媽日 唔好咁啦

Hul

頭先開台無咩人
關咗

夜d等我黎直播個直播左既直播

媽媽唔係囡呀

講乜

na cx

屋企唔煮飯 我請佢哋m記算 自動請櫻落街買
我聞到少少自由嘅空氣 今日睇電視悶到我

脆弱雞翼

之前未打包啲POST啲圖

死左? 過一陣又無事架啦 成日都係咁

巨無霸

死左既話米羅d gif就 ....

Alive

稻葉！！

好掛住你啊

去完日本都仲要飲沖繩酒

陣間找數抄十戒

多得我嗰100蚊善款咋

見到你無事實在太好啦稻葉巴

我都有捐

轉放圖嘅位先

Better than I thought

稻葉巴

要恢復啦

yo，死柒頭，稻葉巴，終於返嚟啦咩

抖陣先,遲啲先再講

識得抖就好

又返嚟FF我老婆

見到你講嘢喺電腦前面喊咗少少

今朝醒咗,但唔知做咩迷迷糊糊,頭好痛,所以冇上嚟,sorry

又sorry

我眼都濕濕地 好感動

稻葉

一上黎又搏屌

佢M屬
抖夠先上黎啦

！！！！

歡迎龜隊 隊長

嗱，你未抖過就上嚟嘅話，逼你入異世界

醫生點講？

都話遲啲再講

我開台比你 我消滅左異世界

等你上黎講

good la 都話啦

抖多陣先上黎口廿

見證奇蹟發生

都係唔好喇,長駐一陣先,抖咗兩日

戒緊口 唔好引人喇

我都考完試喇

落唔到床,係單人房,好悶

稲葉巴

攰就抖多陣訓多啲，悶嘅咪上嚟吹兩嘴囉，其餘嘅嘢你Take your time唔洗急住交代嘅，唔洗勉强

好好休息

稻葉巴見唔見到牛頭馬面,佢地有無商量拉唔拉你落去,或者收錯order

啲生命燃燒緊,好想快啲走

有無電視睇呀 今晚睇J2啦

今晚都有逃恥？

22:35 J2

買返條命仔 抵啦

自己食完脆弱雞翼

冇保險?

稻總 呢啲零頭就唔好計啦 當結婚既一部分

瞓陣先,抖氣好唔慣

振作！！！我永遠支持你

[url]對你黎講都無咩野啦,身體健康就得[/url]

睇番逃恥第6集,佢地兩個坐火車回程個時真係好sad

每次見結衣喊都係自虐

有命先有得繼續偷玩電話

老母日就陪下老母睇逃恥啦
利申：孝順女

啊 乜你係絲㗎

唔好喊啦

我畫唔出咁sad, 不過都係好事

小妹都係絲

喊到可以咁靚 你話點頂

我係巴打

次次100 100咁撳

League pass 窮J淨係上reddit 睇

用緊中銀卡

第6集轉列點

稻葉
文字表達唔到我嘅開心，睇到你呢句我簡直開心到有啲眼濕

幾時都想攬住佢

屌,仆街,好想上嚟講嘢,唔敢瞓啊,你班友仔搞到我一世都要上嚟啊,戒唔到上嚟

睇開左真係停唔到

啱啱都食完脆弱雞翼

屌你我好撚開心

等相認

等我結婚啦屌

真係好撚開心

爆漫結婚圖

係呀

擺返幾圍

等緊啦屌

一齊大叫 新垣結衣係我老婆

希望去到旅行
而家應該30kg左右,成個火柴人咁

不過講真，稻總你抖吓先啦

稻葉巴

掛死我囉

稻總：駁唔到

冇得駁

去食返多D野

好狗
等我閃撚死你地

華田唔好屌佢屎忽住呀

休養返一排先

100%成功？

我[black]地[/black]同結衣閃返你

出院食好啲 賀賀佢

要飲十六茶 食布甸

依招好毒

洗唔洗戒一排口先？

咁你應該要潛水一排儲肥自己先

好多嘢想做,突然彈晒啲諗法出嚟

有胃口就食啦

如果要戒口就唔好亂食啦
好返食餐好嘅

果然係M

都話置諸死地而後生架啦

食波餅

我都做過啲咁既嘢

條手帶

侵我送左幅畫比你

我地都眼濕啦屌

Mario

稻葉哥哥啊啊啊啊啊

稻葉隊長

錯post

好感人啊

雖然咁講好似唔好,但我覺得各位都可以試下呢種體驗,成個人唔同晒

烏鴉口

um 唔洗啦唔該

但係我都幾想知出事嘅時候除左屋企人有幾多人真心關心自己

喊左

你地都係唔使喇,你地長命百歲身體又健康

好勁
畫到真知子9成可愛出嚟

我以為得我一個咁on居見到佢上水眼濕濕

差啲miss咗句野 跟著見到咁多icon再望一望 我仆你個臭街

買通牛頭馬面

邊個網有多d結衣gif圖

我電腦

依個post

Lihkg娛樂台結衣post 呢到啲gif九成九都係啲巴打自己嘅作品黎

稻葉巴：

LIHKG

巴打係尋日睇完入左坑？

就算google搵到果D好多都係黎自呢度

依套正

喂Hi覓腸清 一齊睇結衣啦

Btw NBA post係咪你開，有啲印象

一向迷結衣 不過少入黎依度 真心想搵結衣gif圖

好撚興奮,係咪我問題,hyper咗成日,痴線

我地嘅圖庫最多

儲gif圖討伐南g

唔係

不如你講下想要邊d
有無特別要結衣邊套劇既gif

你有入nba post咩??一直都未見過你

Legal High+逃恥

thx

有冇諗過空飛?

我住醫院果陣冇同學探過我 出左院有熟同唔熟既同學上黎探我 嚇撚死我果陣個樣唔見得人

圖庫未執完，如果你要搵GIF要去 GIF 個FOLDER ／劇入面個GIF FOLDER

今日子巴偽毒?
狙擊

空飛長髮結衣正呀喂

之前一時時有入

呢個係疑問定反問句

又夠鐘睇逃恥

I need a pass Gakki please bless me

Poba

準備開電視

之前抑鬱想死 比個fd拉番出黎

點解重係泡菜節目??

今日子俾到你

未睇完波 開兩邊睇

, 依家塞仔拎結衣擋住咗

CCTVB不嬲多廣告

猁?

係啊

聽日返工 屌

放假

稻葉BB豬
我好掛住你啊

諗起聽日
要俾人屌喇

【結衣BB】J2逃恥討論區

又返工?
定有得見亞豆

點返工
去廁所都唔夠腳力落床,開工應該會俾人斬死

俾阿豆屌

如果你開工嘅我都會斬你

開電視

異議！反對！objection！

LH Gif

一邊睇結衣BB, 一邊畫

仲有兩日考試 好驚

1001

用imgur點quote ?

就爆post

阿哥個配音

我都睇緊

我媽話佢好靚女 靚過百合 個樣好甜

個笑容

tvb個節目係咁串民建聯

1021

1031

邊個Book咗168?

1051